以後戒賭 唔賭啦

輸幾多

痴線